希望世界有輪迥

我就可以有另一個人生
生命如此無奈
Fuck you
Dse

咁我上一世一定做左好多錯事

可能世界有輪迴 你已經過緊另一個人生 但係你唔知
可能世界冇輪迴

其實世界有冇輪迴 對你嚟講冇分別 因為你根本唔記得上一世嘅嘢 咁同冇輪迴冇分別

輪迴多次都係要考dse

我永遠都只有一句，早死早超生

dse只係好短既一關